youtube app 係咪傻撚左呀

屌睇長片每兩分鐘一個廣告 痴左線咩....

之前睇45分鐘片 4-5個廣告
其實無咩所謂

我睇十分鐘片 四個廣告...

仙境迷城有得玩喇 快d黎下載啦..

一早block哂

有冇得block ad？

片都播唔撚咗
ios用家

岩岩down 左adblock plus 試 都係block 唔到youtube d 睇片廣告

android要root+ xposed
iOS要jailbreak裝tweak

又唔俾cap圖

網頁版有啲成分幾兩分鐘，仲要無得skip

呢個咪算好 有時播埋d大陸game廣告

少俠 前方有個姑娘受了傷 你要上前救她嗎
條女又柒 D畫質又柒

以前睇幾條片先一個廣告, 而家條條片都播, 痴撚哂線, 走火入魔咁款

iOS 裝Tubest 可以係片去廣告
但個app最底會有一行廣告仔，類似lihkg 咁

電腦ad block 可以block 到啲廣告但係手機唔得

唔好update咪得

UBlock Origin 好用好多，咪用垃圾ABP

電腦邊隻得？
我自己平時用chrome,我裝親chrome擴充功能都無料到

Ublock Origin 呀

我chrome睇YouTube從來都無廣告
但唔知係邊個擴充功能block左

其實我唔mind 有廣告，但係有d 廣告冇得5秒飛真係好討厭
最近金莎個廣告話長唔長話短唔短咁

好嬲，竟然唔係「澳門首個....」同埋「全國最大....」

港鐵d燈箱都勁多e個廣告

唔駛JB
App Store呢個app可睇Youtube冇廣告

電腦版: Adblock for sure
手機版: 無方法

用AdBlock block 到Tubest個ad

用Tubest睇Youtube就可零廣告

block埋LIHKG廣告都得
但大家比D米路連尼住啦
LIHKG賺埋廣告費都未必夠交所有server開支

iPhone裝Tubest幫到你

ios邊個block ad好

JB左用YouTube ++

Ios咩tweak可以block youtube廣告

其實係擺片條友想賺錢先咁set

Agger

有冇咁誇張呀

你上面位巴打答左你

搭單問，YouTube url link 點可以直入一開就係某個畫質

上網search 試左
vq=1080
&fmt=37

全部都唔得

我本身是個資深遊戲玩家...

之前係咁播友情歲月

垃圾手遊

電腦用chrome 上網既話可以裝個add-on

tokyo brand 個廣告幾好睇

Legend27

網頁版廣告太長咪F5囉
APP咪重開條片囉

利申：唔jailbreak 唔root機 唔裝plugin

YouTube真係屌佢老母，越黎越多垃圾廣告，32分鐘嘅片夠膽放20個廣告，屌佢老母臭閪，咁大間公司都咁狼死。

真係咁誇，冇呃你。垃圾Google

真係痴撚左線，我沉晚睇一集鑄刀大賽，仆街可以4~5個廣告

其實係upload條友set

廣告位係uploader set